{
  "Design Psychrometrics": "设计湿度",
  "Zone": "分区",
  "Return Air": "回风",
  "Outdoor Air": "新风",
  "Entering Coil": "进入盘管",
  "Leaving Coil": "离开盘管",
  "Supply Fan": "送风机",
  "Dry Bulb Temperature": "干球温度",
  "Humidity Ratio": "比湿度（含湿量）",
  "Temperature Difference": "温度差异",
  "System Name": "系统名称",
  "Time of Peak": "峰值时间",
  "Coil Air Flow Rate": "盘管风量",
  "Zone Space Sensible Load": "分区空间显热负荷",
  "Outdoor Air Flow Rate": "新风量",
  "Percent Outdoor Air": "新风百分比",
  "Air Specific Heat": "空气比热",
  "Air Density": "空气密度",
  "Wet Bulb Temperature": "湿球温度",
  "Atmospheric Pressure": "大气压力",
  "Supply Fan Temperature Difference": "送风机温差",
  "Dew Point Temperature": "露点温度",
  "Relative Humidity": "相对湿度",
  "Enthalpy": "焓",
  "Specific Heat": "比热",
  "Density": "密度",
  "Specific Volume": "体积比容",
  "Summary": "概要",
  "No system coils found": "未找到系统线圈"
}